而家啲人對恐怖襲擊同班難民過份恐懼？

頭先睇到呢條片

講緊而家個世界對恐怖分子同難民問題嘅擔憂或者恐懼主要係因為傳媒無止境對單一事件嘅刻劃
而同時間之後政府就可以大肆宣揚呢啲單一事件
用呢個做強力理由去嘩眾取寵 等啲人真係驚之後做野都順手啲(refer 緊Trump)

真實情況係
如果純粹用data去睇 出現呢種情況個機會只係好少
所以唔洗過份恐懼 杞人憂天

又refer返去香港個難民問題 如果用返條片個logic出發
其實難民犯罪率高 又唔算話真係好高
因為隨時遇到同樣罪案 個犯罪人更高機會係本地人/大陸人
即係話 難民問題的確存在 但新聞不斷報導狂raise awareness 搞到我地只偏向恐懼難民 但同時可能本地人嘅犯罪率較高

照咁睇 應該好多問題都只係由傳媒渲染出黎 真正要我地關注嘅我地甚少關注

瑞典因爲難民，強姦率高到仆街

你e個法西斯.jpg

到你比人炸又唔係咁講

左膠

反抗無分有定無能力
只有選擇越早，代價越低

大國炸人演唱會咩